大家點睇藍色經濟圈 yuu

yuu呢個名本身都夠弱智難聽

Agree
原來係讀you
我以為讀yu

首歌煩撚到

未聽過

首歌扮撚曬Donki咁
但係又好難聽

一次聽到就覺得好膠

個名好撚戇鳩

佢話2000間餐廳/商店有冇記錯
邊到有list睇

一聽就好90年代
回到淪陷前

youyouyouyou

唔係講笑，佢成個網好多店，好多人join緊

覺得首歌好嘈好煩

咁怡和又真係一間停留喺90年代嘅公司

Y
U
U
！

You gotta try it

拉

應該係全部惠康 萬寧 711 kfc加埋有2000間

我覺得啲員工好撚慘，佢係不停播

希望佢有俾版權westlife
多數冇

Y~U~U Don Ki Y~U~~ Donki

怡和啲野好難罷
我呢啲山卡啦屋苑樓下就係得間惠康七仔

停低隻馬。。

主打咪又係本身enjoy card d jardine 系d鋪頭

btw Google 搵yuu 淨係搵到d鱔稿
搵唔到你話個網同個list

所有積分program 係玩convertion ratio 同multiplier

直接用cash rebate1%+ 嘅卡最直接又唔洗做佢big data

yuu 得0.5%
狗也不屌